法律jj入 如果唔上庭

如果個人係外國有單野要上庭搞 滯留左係個邊
而香港呢邊又有單野要上庭 但係佢又番唔到黎香港
信都寫埋 法庭唔接受

可以點做

提供足夠證明，你有心返但的確返唔到，盡早通知法庭，有計傾！

佢係我親戚
寫左信比法庭 佢個邊衰交通意外番唔到黎
但係法庭唔接受呢個理由 仲回信要依時上庭

搵蘋果啦

證人?
當事人? 搵律師代上庭囉

真心問 搵蘋果做咩

證人既話搵外國既法庭寫信過黎有冇得諗 不過我諗佢地唔多彩我地

當事人番唔到黎

我問你係做證人定當事人.....
當事人既話唔可以搵律師代上庭咩

證人

即係搵律師要係當事人搵？

法律知識真係0

推